大家聖誕會買咩伏禮物交換

試過有人買架單車，之前中咗𠴱條友住得都算近，就咁揸返去

推

用過嘅飛機杯

撚有人同你交換咩

曱甴

budget係幾多？
我同最熟班fd限12蚊 越平越有創意

都係大約50蚊內啦

中學買兩隻玻璃杯，圓柱形印左兩隻強國米奇老鼠加埋12蚊
完左聖誕聯歡會係門口個垃圾桶搵返

BB 用嘅鐵閘，都幾重

俾bb痾屎嗰種廁板
奶咀
中六嗰年去性商店買假鳩

兩隻左腳既白飯魚
今年既通勝

實用性玩具

大家有冇咩伏嘢建議 遲啲Party想伏人

嘉頓雜餅

鬧鐘

舊年個budget係廿蚊
我去街市斬咗廿蚊叉燒